我地幾時先可以學下人地

幾時先可以學下白衫佬咁
拎晒架生同暴政打過
其實我地可以拎刀同白衫佬死過
真心覺得白衫佬嗰種氣勢先係革命應有嘅氣勢
我地鳩下鳩下咁呢樣怕比人周嗰樣怕比人拉
帶個雞蛋出街都上連登問可以有咩合理解釋
如果有人比狗逗
其實我地合力拎齊架生還佢地拖
擊退佢地個成功率並唔低
加上而家情況係人地真係三合會
暴政 暴警 暴徒
而我地連帶把老牛出街都唔敢？
殺雞就話焉用生刀啫
依家情況係屠龍
如果我地琴晚係一人袋住一把刀去遊行
一人袋住一把刀返元朗
我地都重有機會減輕損傷人數
所以我真心希望可以用到火出到刀
呢個局勢唔再適合和理非㗎啦

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷！

冇得咁講嘅
白衫佬拎住鐵通係差佬面前fing都得
我地拎保鮮紙都比人charge

班白衫佬有黑警護住，要有咁既氣勢有幾難？
我地呢邊企係到都比人拉，和理非邊有勇氣走前

白衫黑幫疑係收共產黨ORDER做嘢

黑警默許, 點同?

咪係, 如果黑警唔拉義士

中聯辦一早夷為平地啦！

唔使畀人拉, 我夠膽拎火箭炮添

你地班毒撚夠系膽咩
舉起把刀然後手陣陣 跌返落地下 掉頭跑
仲話拎老牛砍人
殺人wo 死人wo 坐一世監。廿幾歲就咁先，你諗你

算啦玩返雨傘 雞蛋啦
光復香港 時代革命

人地有樓有地，唔洗愁生活，好多本身就有案底，玩咩都冇所謂，仲要官黑合作
我地就拎FA物資出街都要比人沒收，點學？

係呢件事學到一樣野，現在老黑好似全面接管香港咁，原來攞把老牛出黎斬幾個鐘都有效過我地個個星期出黎

人地帶刀都無狗理
我地拎把遮就大殺傷力, 點比?

屌你老母 係時候組織起嚟
守衛香港 保護香港人
以武制暴

光復香港
時代革命

香港防衛隊由保安公司做起

五大訴求，勿忘初衷
遍地開花，不撤不散
打倒軍權，反對國家恐怖主義
光復香港，時代革命

一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播國家恐怖主義:

警察戰線:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:
拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:
強烈建議各區組織民衛隊，取代黑警職責

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

唔好忘記人地仲有把🔫，你揸刀降佢 佢🔫收你皮係合法

你唔係話有軍火咩？黑警默許咗啦？

打邊個？打警察？

打村民？

打完呢？跟住點？

打暴政要用既武器就係筆

要點做？

Push

繼續係美國方面着手，
希望9月份將對香港人權法做hearing。
好多分析話通過機會好大。一通過咗，其他英歐就會跟。
美國已退出了聯合國人權理事會而另起爐灶
Commission on Unalienable Rights

我唔係文膽，所以應該去信美國呢個新委員會作請願。

推

點解果班人咁惡
咪就係因為根本一早有案底
爛命一條
我地呢刻點跟姐

物資都唔太敢自己帶
仲講乜

白衫打女人打大肚婆渣氣勢
叫佢地尋晚出上環吖, 腳都軟埋唔識走呀

補充一下，蕭若元話就何君堯個條仆街就元朗事件可以去申訴